當今世上有邊個後衛可以完封美斯?

單對單有冇可能?
我記得之前艾殊利高爾可以完封C朗

尼斯達，馬隊
輕鬆

拉莫斯，華拉尼，華列祖，馬些路，菲奧，卡華積同拿祖

大衛高柏尼

希古恩，阿古路，迪馬利亞

同埋我唔明點解唔搵專人訂住美斯,唔比機會佢掂波,點都容易過難截佢呀

熱羅姆·博阿滕

路夫蘭

史提芬居里

當今世上仲有邊個可以阻止美斯拎世界杯？

希古恩 阿古路

拉莫斯 比人撚就一腳掃撚低佢

利申拉莫斯fans

拉莫斯
比小花過完咪踢撚跌人

屌 同步到咁

fishmen lok

佢周圍走 果個人個位咪空哂囉
美斯唔係一個就釘得住

保定

巴里斯

斜恩唔出決賽都叫有貢獻
出左就唔洗睇喇
亞古路就算鳩數喇
美斯一係要佢，一係要世杯，自己揀

香港d細場就得 11人場咁大無可能完全做到man marking, 仲未計美欺而家會墮後攞波做波上去

一個全盛嘅尼少都夠做

好多人唔記得阿古路世盃決賽冼腳冇左個單刀機會

美斯天敵 希古恩

冇

入其中3球
已經唔mark其他人，用3，4個圍住佢啦，
真係無解

Siu ma

烏化奴斯

呢樣野費蛇搵朴智星做過一次

其實點解唔搵個矮仔防中跟住佢
中堅大多都6尺幾
俾佢左右推幾步重心就跟唔切

後衛難d，但相信簡迪可以完封佢

美斯>>>>>>>>>>朗拿度>>c朗

梅毒

咁我諗得全盛馬基尼里先做到

siu ma

香港啲細場我諗佢係龍門位直接射

Gary Cahill

如果疤無左美斯會變成點

有簡迪 唔洗踢後衛都得

簡迪可以挑戰下

高比拜仁

大衛高柏飛變走佢個波未得==

L迪亞拉、朴智星都試過，咪又係輸

屌3大垃圾

全盛馬斯都未必得

08朴智星跟到實原封美斯喎
不過個陣美斯重未打起
之後個幾年美斯真係玩晒咁滯

08果陣係朴智星加朗尼加埋艾夫華先封到佢
一條友邊封到

上季歐聯Mandžo 咪表演過囉😪

簡迪已經勁過全盛馬斯

希古恩

加度素應該得呀

釘人要90分鐘都100%集中唔比美斯走甩
否則以美斯質素走甩一次就會玩撚完
而釘人個個一定唔可以參與進攻
因為人地一反擊必定追唔切
變相踢少個兼風險高

幾年前係 全盛

加度素細哨都防唔住

herrera

講尼斯達果班肯定係比9527個傻鳩洗腦

好似打籃球咁真係貼撚住佢

屌 其實有d傳比人真係空哂

游生話哥斯尼

美斯根本係一個cheat應該限制佢出場次數

試過 效果係唔差既
但完封就梗係唔撚得啦

本身k6 最唔怕 就係美欺呢種快靈活形
因為佢跑得夠快 就算美欺點撚都仲有可能追
比哥斯達 lukaku 佢mark 反而 柒

啊 佢會自已申請紅牌 當我無講過

仲有泰維斯

當年更衣室內鬥泰維斯為首既老一派，加迪馬利亞VS 美斯，阿古路，西瓜恩，馬斯 最後教練卡比拿解決左泰維斯 。

其實好想睇 美斯 對 簡迪

之前對愛華頓盧卡古俾佢mark死晒喎
哥斯尼用腦踢波 不過有時可能跌咗

其實傳左入波既機會反而低左（隊友水平。。。。

肯定係保定

全盛時期星仔 mark 唔mark 到美斯

有冇條片

其實要兩個，一個貼身一個包都未必完封到

Ching sick ball

牙朗

拎幾個垃圾後衛做例子,呢幾個人你叫唔叫得出其中1個人個名呀?
利申:唔係話美斯唔勁

笑撚死

一定要勁先識mark人？

你又知人垃圾？

基亞連尼?

Thiago Silva

3條友mark住仲可以射到地波貼柱，點玩啊

利求其一個中堅都得

自爆炸死美斯

卡域克，企位靚收窄美斯進攻空間

話當打嘅尼斯達有乜問題

完封就唔敢講，但守得最好一定係我同尼少

3-4個圍住起腳都大機會過你空曬射

佢格離個幾個都飛機王黎
除左保球王

一睇就知學界水平

koscielny , Djourou

保定呢下好慘

又痴腳又變得快 唔犯規好難封

個動作

herrera
跟埋夏薩特去廁所

點解冇人講比比, 打皇馬果陣, 佢守美斯守得幾好, 閘左好多波

應該好似海南守櫻木咁
一無防守球員對美斯有動作反而唔適應交唔出水準
咁就可以解釋埋點解美斯射12碼咁差

J 辛啦

講左4頁都未有我完封條片

條片就一球 咁都完封

你行住佢唔俾佢過 佢又傳
你唔撚俾佢傳 佢又過晒你入波

呢段？

呢段

靴尼拉完封夏世三
美斯？濕濕碎啦

如果好似摩佬用hehe全場人釘人咁釘死世三呢

我

如果干地用一招 搵干堤盯美欺 好想知會點
有預感軌又會對疤

老實講,美斯呢類係有波在腳仲危險過佢走到靚位,蘇9果d相反
真係唔伯佢上多d腳,是實上巴塞都唔想蘇9果d運球
我認為刻意比多d位比蘇9,盧卡古果類運多d波仲安全

真係好撚癲

美斯阿媽 未出世已經封住

大衛雷斯

個陣Nesta都35、36，美斯係廿幾歲既顛峰

咪神化老餅啦，簡迪高馬斯兩班

史上最茅柴後衛 唔夠人踢就打鳩人

當年成條A米後防俾美斯當狗咁撚 但而家有唔少YouTube球迷因爲呢下覺得尼斯達果場成功守到美斯

重點係美斯一個已經ko晒條後防

咪臭喺剪晒成場去+封唔到美斯嘅片，就知A米點樣比人撚

完封？
咁最後邊隊出局？

尼斯達

真
迪佐奴 14WC 完封美斯

比比曾經有一排可以

佢係畢爾包果陣俾美斯sm得少⁇

一個人就想完封美斯？35歲後的美斯可能得嘅
你以為金球獎咁易攞咩

屌你老母留意左你好耐名就叫AC米蘭實際上疤狗美斯狗黎

講事實